感情台啲痴線佬去哂邊

唔洗做咩

大檸樂 訓唔著 今次一定又俾人鬧

bb

車車

屌你老母死雞蟲派夠膠未

絕交啊

葉葉

收皮啦

去左溝女

棉花糖 好耐無見

曚？

食緊仔

收嗲啦

嘈完未

有女勁

勁

平平

靜靜

濛狗

唔準呀

有女

痴線佬s

你囉

棉花糖有女

Hi bb

溝女唔等於有女

棉花糖 近排有咩功課做

ching ho ball

啜卜 食飯未

屌你老母派夠未？！！！

含啦

咪系

靜啦屌

比我ko哂

迪布尼垃圾

唔答驚自爆

請問咩事？

掛住你地

一齊打機

叫我？

OK

平平呀

台主？

做咩啊

屌你老母

做愛做既事!

啱啱同車頭玩完 原來佢銅5

我又好傷心啦

唔識玩

冇諗住侵你sor

不了

有冇人可以手把手教肥葉過教學

JAR住佢隻肥手

從來從來病床一張

合仔

嗨瓜瓜

笑緊

恥笑開始

咩係銅5 渣ga?

tt 你仲咩唔應我機

應咩

最廢

30k

我木5

I am fine thank you
and u？

我係差人

Uvexyz

依家睇

邊個知？

我差一場就打晒十場 不敢面對

唉

乖

青呀

del未

頭先照鏡 照照下爆撚左

好傷心 又見到佢post相
再禁埋入去佢女朋友ig到見到佢女朋友話佢又接佢收工點點點 好唔開心

柒到爆

屌你老母臭閪

我老母比狗屌

幾時del

比你屌

咪理佢啦 點講都唔聽嫁啦

有冇人今晚送我機

佢仲要like我張相囉 咩意思呀

走啦屌你老母

狗公

但係佢無再搵我啦

你唔比佢扑

看來我來得太遲了

詛咒佢分手

我愛你

係咪你太樣衰

分手都唔會搵你

肥糖你好

嗚

濛濛

有無人可以比我屌下老母

借條女黎屌幾下先

屌我老母

撚有女咩 你都痴痴地

屌我

尋晚傾計都唔搵我

屌你

你去左邊

個谷得我冇

我冇

屌你條女

有谷

門口果邊

好在我冇女

你臉書有

加你

召....喚峽谷

乜撚野

威 有谷

妖

okay

見到你in a 咩咩ship

老屈

加埋我 ID: qqq1233

勁人

屈匠氏

加左 睇到？

No

幫我買套

pm佐

屌你老母踢撚左我出去又唔加返

明明加左

要邊套

小圈子 自私撚

Agger

( Show Blocked User - 平胸先正囉唔該 )

屌你老無-,-

原來聽日先上ff8
哭哭

做得好

無

自己睇

酸?

唔係今日？

未睇過 好想由第一集開始睇

我陪你ok?

我想呑精

14 l0r

okay 要收錢喎

虎毒不吃兒

含我

臭g

我香㗎

屌你老虎

焦理由星期五先上

香香g

go?

等你收工一齊睇

痴撚線

咩係ml

幫我

make love lor 臭g

mmmmmmmmml

L
sml

好食

咁好賺

笑撚左出聲

on撚9 睇個戲唔俾摸仲要俾多400蚊戲飛

原來係咁

手都唔比拖

where.
唔想睇3d

射我

yes

凱都

夾我

葉子陪我

荃灣?
定旺角

緊係2d 喇
我呢d眼鏡boy點睇3d

好呀 今晚凱都

可唔可以直播比我⼁乛⼀⼀⼀⼂⼃乛

捽我

你都可以去做
fat fat

筆劃撚

今日？

我收緊4000一套戲

＄400.1個鐘係咪真係有人幫襯

屌你都話聽日先上

呃啲毒撚

wa 絲打你一定好撚靚

你果次無收咁平。。。

姐係我

屌過啦 佢黑鮑

咩車頭咩大燈d毒撚囉

佢處....

今日上左啦on9

唔好同人講

今日上左
不過周圍冇哂位了

留返啲錢食咗佢好過啦

女處

臭雞

最近唔見左佢嚕
應該出左池
威

我幫襯左

佢媽咪都係

得我無女

想呃我

我做你條女ok?

得我冇

邊度係銀座
未去過
屌你得個幾間睇閪?

娶我

你幾錢

銀座係天水圍
今日周圍 冇哂位啦

mk cwb多女睇 go

有咩戲睇

ff8

-.-

睇閪去香檳啦屌

姐係樓豬個度
我未入過去

你幾時便便啊

乜鬼黎架

香檳開架
你色唔色

搵樓豬糕

今日放監?

狂野時速

無呃 真

係尋日

佢識鬼睇咩

一集都冇睇過

我係屯門

我係元朗 有冇人想食牛歡喜

睇開卡通片?

迪士尼

你剪左jerjer先

我係咪識你

想睇個套bb boss
但係唔想聽到龜頭bob把聲

對 波士bb

笑
乜春便便

你呃我 唔想理你

ching你好低汁牙

一早切左啦bb

又識

認真的

400蚊

想睇too

渣ga

牙

死太監

方便l0r

對吾住lo

bob

暗乜撚野戀

i am fine thank you
and u?

？ 有話同你睇？

5duck咩

唔想聽到佢把死人聲

我俾錢你啊接實喇

同我睇

扑到乾咋

養我

冇人食牛歡喜 ?

做咩屌我老母

tt

糖糖同我去睇英文版

嗰陣入戲院睇美女與野獸之前嗰個廣告一聽到佢把聲已經想嘔

聽日唔得

同d人食屎一樣

陪囡?

When

痴撚線 你食過未?

屌 講起就傷心
仲未睇美女與野獸 無人陪

乜春tt

Now

食乜撚野內藏啊屌你

冇女

咪臭係

院xx葉 = tt

內藏正喎 豬腸個啲

食內臟都唔得 好惡

xxxx

你喺度開句聲大把人同你睇

我仲想睇一念無名

食屎
食蝦連埋條腸食啊

都未上

佢地唔比錢嘅

但閪都叫內臟咩

係你 ？
知唔知我係邊個

唔係上左啦咩

....點解你會有ac

復活節啊

你老母好靚

走數狗

我都覺

死哂

而加咪復活節

乜9呀

點解我會冇ac-.-

屌

咁自己去睇

食屎啦你

唔係聽日先係咩

喂!!!俾d掌聲黎聽下先啦!!!

？

紅日番條撚

你又知係我?

好煩 好想辭職

Xd

我都知

有聲

一入黎見到有人叫你車車
跟住見到有人叫你雞蟲

我女神
好撚索
好想奶佢個閪

ok 去拎綜援

咕嚕咕嚕喵

呢個都熟口面

雞蟲

no ar

唔識你

死韓妹借我野仲串柒柒

想左好耐

笑左

煮野食先

仔都生撚埋-.-

我借左俾人未攞返

Just do it

笑埋右

你個仔？

笑上

正想講 我同車都有佢fb

想脫離地獄

go

幾時再sd j圖俾我
你對腳好撚正

做乜撚野-.-

未走到

係掛
個次上佢屋企中出左
跟住佢就話搵到男朋友
屌...都唔撚似樣既

我又j

我大把丁圖

真係生左?

小圈子-.-

男人老狗唔好玩埋啲咁既野啦-.-
貼你上黎架

大圈子

原來你仲有上lihkg
以為你潛撚左水

話就早排我見到百行真人

圖呢

小過你對波-.-

呃你做乜撚啊

......睇下邊個多相d

你又見過我對波-,-

得意死肥仔

揸過

煮咩食

未 你都冇

落左啦

點影-.-
坐我隔離

諗緊

乜野呀

好多痴線佬

邊個係百行

tt 我同你食喇
快d換衫

圖

約？

食你老母呀

百行以孝以先

t乜撚野

有圖

xxx葉

咦 孝仔呀嘛
我前排都有同佢tg chat

佢仲記得我 仲follow緊我ig

佢仲cap左你ig俾我

又會講起我

講tt 我諗起第二個

5g

who
你咁撚多女

小圈子

你連我飛卜都有啦 要個奶g黎做咩

你係咪真係今晚fly

去邊

-.- 所以我先唔明點解有fb 唔用用ig

肥tea

幾點gay

返uk

黑頭婆婆

12點 唔想走

我好近gay場= =
唔好嫌我肥仔就得

乜撚野事

淨係記得佢個鼻同埋玩個鐘
個樣都唔太記得鳥

玩咩鐘

你認真 ? 聽日唔洗扮工咩

屌你
撳個個鐘啊
點野食個個

我先係廢青l0r

禁鐘仔

學都唔洗返?

韓妹你戒左煙

我24歲喇仆街仲讀乜撚牙

死老野

好似記得

煙產

撚知咩屌你老母 好撚熟呀而家

你唔係大過我咩
你同宅男同年?

你有我tggggggggggg ><
扮咩唔熟b0r

正係記得睇 hitman

成班廢老

同你老母臭閪

收嗲啦gay lo揾食行遠d

mk posy

正

post

我93
宅男91
你92?

垃圾戲

唔話你知

死廢佬 幾時死

牙！U O崎？

同肥tea睇 正

after u

terry

give dog watch

成班辣殺

平

煎我

幫你含

人扒

唔識食

未試過點知

同豬肉差唔多

食我

巴打d英文好勁

噓 唔好同人講

做乜鳩

狗咬狗

睇唔明

有花生食

收嗲啦屌你老母

唔好食我

做乜9